香港其實都幾先進

已經製造咗幾百萬個有思想既機械人
日日返工重複一樣既動作